今日教練叫我踢呢個位，唔知點算好

中場中，由細到大都踢五人街波，踢親都係打邊路，呢家離鄉背井讀書，入左校隊，得十一人踢，好似從頭學過踢波咁

一開始都繼續踢翼，拎到波都係照當五人咁，過到就過，爆到就爆，點知教練同我講中場缺人，我叫做cool到波，控到波，就調左我去踢中場中

我第一場踢中場中就比賽，一落場嘩屌你老母，拎波個下就比人夾，身都轉唔到，諗過過人啦，過完望一望，我屌，仲有成千公里先到對面禁區，仲要面對幾十人，分波出去又唔知分完點走位好，進攻要點企位

求各位大師教小弟點打好個位好

你點踢的

回錯

11人場扭5個你都埋唔到禁區

所以重點係個波走
唔係你個人帶住佢走

中中要眼看八方
你上網搵番XAVI有段片
帶左個鏡頭影住佢控波前同後
係不停四圍望,
望控波個隊友,控走位隊友.望其他對方球員

最理想一腳控波就修正好
變番腳下受你控制既波

隊友傳閪波俾你
你就修正, 傳番個舒服波俾人

睇多啲沙維

參考下

睇多d奧燒點踢

逗住 舒服

迎波前shoulder check
無人埋就轉身望前鋒 前鋒位唔靚就分比兩邊翼
有人逼轉唔到身就回比閘/中堅
無波就主動跑多兩步現位

睇佐仔d球王片學下啦 幾舒服

唔x識1腳？

下下上腳以為自己球王

你有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

又點呀

好詳細，感謝！

睇左好耐卻奧斯，唔係好學到野

wtf？！

佢個啲天份波多好多，難學

係既王大哥，踢開翼慣左

嘩，我冇契爺架，踢多兩場就變後備了

屌又潮文

hold到波嘅就練下Vision啦，我明你點解會咁，因為你踢翼時只需要望住中間同另一條邊線嚟踢，即係同一個方向，踢中間就要望多個方向，係要習慣下

踢中場對眼要睇360